[PC]Age of Empire 3 Definitive Edition下星期有新消息

官方twitter放左個簡單謎題,明示緊下星期Gamescom有新料

好期待， 本身好鐘意呢隻game, 但香港無人玩

經濟採集資源系統 ，不了

aom開心啲

lm

正GAME
hardware requirement 行前左十年

鍾意玩三代多過AOC
可惜走得太前, 配置要求太高冇乜人玩到

出AOE 4 啦
出呢D做乜鳩

高清少少 改下平衡 整個連線 又賺一筆